%La compilación se hace con el comando texi2pdf archivo.tex
%Si se cuelga ?quit

\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Lista de materiales}
\author{Johnny German Cubides Castro.\\jgcubidesc@unal.edu.co}

\begin{document}

\maketitle

\section{Lista de Componentes}

\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
Referencia & Valor & Observación \\\hline
C1 & 15pF & Cerámico \\
C2 & 15pF & Cerámico \\
C3 & 100uF & Electrolítico de más de 5 voltios \\
C4 & 100uF & Electrolítico de más de 5 voltios \\
D1 & Rojo & LED de 3 o 5 mm \\
D2 & Verde & LED de 3 o 5 mm \\
D3 & Amarillo & LED de 3 o 5 mm \\
D4 & Rojo & LED de 3 o 5 mm \\
D5 & Rojo & LED de 3 o 5 mm \\
K1 & Conector de 3 pines & Salida a victor, mole 2,54mm \\
K2 & Conector de 3 pines & Salida a victor aux, mole 2,54mm \\
P1 & Conector de 5 pines & Interfaz ICprog, conector hembra 2,54mm \\
P2 & DipSwitch de 4 & Dirección $I^2C$\\
P3 & DipSwitch de 2 & Selector: Trabajo-programación \\
P4 & Conector de 4 pines & $I^2C$ más alimentación, Mole de 2,54mm \\
P5 & Conector de 4 pines & $I^2C$ más alimentación, Mole de 2,54mm \\
P6 & Conector de 4 pines & Depurador + UART, conector hembra 2,54mm \\
Q1 & Transistor PNP &   2n3906 \\
Q2 & Transistor NPN &   2n2222a \\
Q3 & Transistor NPN &   2n2222a \\
Q4 & Transistor PNP &   2n3906 \\
R1 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R2 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R3 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R4 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R5 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R6 & 200 & 5 \% @ 1/4 watt \\
R7 & 200 & 5 \% @ 1/4 watt \\
R8 & 500K & 5 \% @ 1/4 watt \\
R9 & 200 & 5 \% @ 1/4 watt \\
R10 & 200 & 5 \% @ 1/4 watt \\
R11 & 1K & 5 \% @ 1/4 watt \\
R12 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R13 & 1K & 5 \% @ 1/4 watt \\
R14 & 10k & 5 \% @ 1/4 watt \\
R15 & 3K, Aux & 5 \% @ 1/4 watt NO instalar resistencia \\
SW1 & Pulsador & \\
U1 & 16F876A & Microcontrolador PIC \\
X1 & 8 Mhz & Crystal Oscilator \\\hline

\end{tabular}
\end{table}

\end{document}
